［民意調查 ］想問吓有冇人希望換個個政府，香港人自己話事？

留言請講一個香港人管治香港嘅優點

香港人優先
人口老化衍生出嘅醫療短缺問題
屯地問題
香港人身安全問題

應該得強國人唔想

我想換走埋共匪去火星
相信佢哋會建立火星人民共和國

可以cut走每日150隻蝗蟲

唔錯，無其他？